陳浩天一度出現市政局百周年公園 大批警員戒備

原先計劃在尖沙咀鐘樓舉行集會的香港民族黨召集人陳浩天，在尖東東海商業中心外準備登上的士，一度被警員截停，警員向他發出口頭警告，指他如果舉行集會，屬非法行為，其後陳浩天再次登上的士離開。

民族黨Facebook專頁指原定在尖沙咀鐘樓舉行的集會，改為尖東市政局百周年紀念公園附近舉行，陳浩天傍晚前，在公園一帶遊走，大批警員在場戒備。

聲東擊西？

張圖除左梁先生乜人都見唔到，多謝你貼圖證明佢冇掉低示威者行先一步

如果突然加速跑應該真係會有一百幾廿人跟住跑

狗嘅天性好似係

天哥話係比公共關係科嘅人推佢上的士車走佢 點知行咗幾步就成隊軍裝行出馬路禁停返架的士 拉返佢出嚟 圍住佢再開咪講再留係度就會拉佢非法集結 先再放佢走
冇傳媒在場就亂鳩咁嚟 真係香港警察呢…

獨自斷後

D警犬最撚驚記者拍到片

1 VS 20

Madam

對波波幾nice

Madam腰部兩舊肥肉...

小籠包